強烈要求引用反恐條例逮捕李家超

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

老鳳(反送中) 48234，高級分化人員低級老毛思想玩紅衛兵大字報

老鳳(反送中) 48234，高級分化人員低級老毛思想玩紅衛兵大字報

00

叫人同警賊道歉你唔係一毛狗咁係咩呀屌你老母?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Archer1000(會員#233180)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?